仲有無人記得2009年觀塘碟仙陣？

我記得觀塘碼頭好似封咗三日

( Show Blocked User - 蓋世寶屌老母 )

完全封鎖「蓋世寶屌老母」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。